台北嘅mk果然係mk仔

當眾隊隻手落條女下面到 又揸揸波
果然係寶島
又得一分

你講咩都得啦

冇圖你話你老母當眾被連登仔隊隻手落下面到又揸揸波都得架啦